# Fonctionnement du projet
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec rutrum sit amet eros ac tincidunt. Morbi nec mauris cursus, tincidunt massa in, maximus nisi. Nulla feugiat commodo velit vel sollicitudin. Etiam risus tortor, viverra dapibus tincidunt ac, pulvinar nec sem. Pellentesque vulputate urna a quam faucibus ullamcorper sit amet non sem. Nam vehicula nulla vel diam sodales maximus. Ut sed nisl sem. Aenean at magna in lacus semper finibus. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; In venenatis vulputate erat, vitae dictum augue gravida eu. Duis quis tortor enim. Donec vestibulum, sem gravida consequat dictum, velit erat pretium nulla, eu euismod mauris nisi non quam. Nullam accumsan, est nec bibendum suscipit, leo turpis porttitor nunc, id iaculis ex metus id magna. Ut massa felis, porta fermentum lorem et, efficitur luctus libero.

# Description de chaque dossier
### Dossier 1
### Dossier 2
### Dossier 3

# Comment compiler ce code
